心水參考

7/11 拉素 上盤 1.72

星期五 9 10/11 2.5入球大

冇telegram

星期六 65 11/11 2.5入球大

lm

打錯左係66

星期日 24 11/11 阿積士 客-2

星期一 1 13/11 2.5入球大

冇打錯可？

冇喇 波琴大波

跟你搵食啦

今晚小注 冇邊場有睇頭

星期二 1 13/11 2.5入球大
呢場包坳頸 我偏要買大

星期三 1 15/11 瑞士上盤